D大股東KEEP 到今日都未放貨..............................

全部都是千萬富翁